北京大學讀書 馬浚偉1個微博吸7百萬點擊

藝人馬浚偉成功報讀北京大學的EMBA課程，近日他飛到北京開學，對重返學校充滿憧憬的他開心表示：「去報到時入咗校務處，佢哋搵人帶我周圍行吓，熟習吓校園環境。其實我今日現身時學校唔係好多人，但遇到嗰女仔佢主動叫我，後嚟佢知我想買校徽同心口針，竟然買嚟送畀我，真係好窩心。」

而一連數天他要參加學校的活動營，然後才正式開學。談到日前特意準備了校服及文具，他笑謂：「我上咗一條微博關於開學，點擊達七百幾萬，搞到學校都有留意，問我使唔使要啲乜嘢特別安排，因擔心混亂呀，不過我就話唔使嘞，當我普通學生就得。」雖然人不在香港，但馬浚偉亦有留意香港受強颱風吹襲，且表示：「希望唔好有乜傷亡數字，大家都要小心啲。」

垃圾馬撚

乜水

上去收契妹

佢係咪報埋Ocamp

睇來又會收啲女同學做契妹

讀北大要著校服

唔知可以契到幾多個妹返黎呢

睇呢段新聞入面佢d字, 腦入面會自然出左佢把死人聲, 好辛苦

你個名

下年做組爸

又有呀妹可以契

一定晚晚搵女做契妹契上床

三郎真的很開心！

正義撚語氣

Degree都冇個，直入EMBA，佢做咩生意?

佢唔係成日懶係好尊敬唐君毅咖咩? 想唐生叫埋錢穆徐復觀牟宗三晚晚輪流報夢屌柒佢?

係咪有錢就買讀到？

靠關係

三郎表示興奮！

準備校服???

如夢⋯⋯⋯⋯初醒

屌你老母臨訓睇到呢個comment 又洗咗腦

他笑謂：「我上咗一條微博關於開學，點擊達七百幾萬，搞到學校都有留意，問我使唔使要啲乜嘢特別安排，因擔心混亂呀，不過我就話唔使嘞，當我普通學生就得。」

巨星

哥和妹

？！自訂校服？！

交咗稅未？

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套向左走向右走套主角仲想點向左走向右走樣?仲要Seven到套向左走向右走套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要Seven到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過佢
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個向左走向右走個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離七日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯

菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面九孖七演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁向左走向右走多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶今天
但佢套向左走向右走套都做主角fuck

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個fuck
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢?fuck 只可以叫個九唔搭八既馬向左走向右走 fuck

最核凸果點係你呢條Seven姑碌成勁日以為自己好有料係度懷才不遇咁向左走向右走樣
要走就早走啦鬼向左走向右走留你條傻的嗎仔咩
又成日以為自己好向左走向右走好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d今天水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條hihiSeven Head馬咪以為依家扮晒正義向左走向右走就唔記得你當年搶向左走向右走左初哥哥既君好呀！fuck fuck fuck

好慘 自己作咁多野出黎

點會唔洗？宜家返學唔洗著泳褲游水？

讀一年半
係咪要拎二等居民證交稅？

Who?

開學在即，是開心的！

話晒都曹植，入北大好出奇？

如夢～初～～醒

正義撚出沒

唔單止無degree
當年會考得幾分
連預科都升唔到
北大=degree mill

在白田天主教小學畢業後於中華廠商會職業先修中學（現今命名為廠商會中學）完成中學課程。他在中學會考中獲得的成績為：美術A、中文D、英文E、數學U[註 1]。

from wiki

大學校長：最擔心馬浚偉被人蝦！

屌你 有聲

搵契女 契上床

點解會知佢每個科目攞咩grade?佢自爆？

契妹要幸福呀～

垃圾長短手

讀完可以超進化

如......

個筆袋同我個個完全一樣連denim個字都係，出自12蚊店......

又有學生妹食

咁多個學生
我最擔心就係馬浚偉

讀EMBA 準備了校服???????

假足一世嘅契弟

細個讀書不成
大個咗要買學位刷存在

呢個post一路睇一路笑

依條友真係舉手投足都好撚老土

招牙妹

玩埋ocamp

連登仔做咩咁憎佢 真心問

一個ocamp 又唔知收幾多契妹

奶共

談到工作，他表示6月會與胡定欣演舞台劇，並會繼續寫劇本，他又透露在男星吳奇隆介紹下，報讀北京大學EMBA碩士課程，一周後放榜，令他心情緊張！

有人識佢咩？

題外話，鍾嘉欣個仔一出世馬撚就話係佢舅父

想飛